「代開」fifa pro club 比賽球會招人

cm rm lb cb gk

正常d1水平

有興趣留tg / psn

比賽球會

有興趣可tg 我

full time
本身有幾隊既唔好哂大家時間 thanks

pmed